我宣布今晚科技股跌到含家剷

我買嚫tsla都跌，一賣即升，再買又跌，成頸血
所以岩岩賣哂tsla，止蝕

升番哂

所以你話個天係咪針對我

蘇民峰：成日止賺止跌 點賺到錢

多謝你

多謝樓主

聽晚就知可以再低 d 買返

笑唔出了［img]

貼倉真男人

又示範高買低賣

高買低賣

解釋到點解有人會賺
因為真係有高買低賣

我對你地好啫

唔緊要啦，慢慢黎
我呢幾日都輸左好多

連燈止蝕
升市訊號

買果幾股又要縮
不如唔好玩

燈神

做慈善

唔該晒

窮呀第一次玩唔通玩100股咩

點解唔等升要咁急賣?

因為唔識玩